想問下喺網訂jr pass係咪寫日期早d 著數d?

佢個使用日期好曖眛，我到日本唔係即刻用個pass,
例如我1月20日到日本 ，1月20日去兌換同訂定特急位，但22日先開始第一日用(pass生效)
咁我喺網上訂飛時應寫1月20日定1月22日呢 ?

如果想出發前早啲喺jr 官網訂定位，咁我個jr pass 仲未兌換(只得網站嘅電子票)，訂唔訂到位？
使用日期寫早一啲，會唔會靈活d?反正出票3個月內有效..

呢度好多遊日高手，應該實知卦

有無高手指點下小弟？

原來去錯區

唔怪得之，thanks

但你開咗佢就即刻計你
即係例如你買7日pass
20號開，26號就過期㗎喇
所以睇你去幾多日，幾多日要用JR
如果你20號到，22號先要開始坐JR
咁梗係買22號開始
用唔晒咪買短啲日子，3日/5日咁
唔係會買貴咗好多

上次就係買咗九州pass
買咗7日
買完先發現其實好似唔使用7日咁多

jr pass個使用日期唔係即場手寫上去咩？你同佢講寫番22號，咁照計番咁多日有效者。有規定換果日一定係用果日？